內有海量J圖

首先，好對唔住呃左大家入黎
小弟有個朋友就要做個日本既research
希望咁多位如果係識日文既
又或者有朋友識日文
又再或者有日本朋友既
可以幫幫手填一填呢份問卷

我話你聽你份野死鳩硬

有圖

pish

done